gme錢贏 屎莊浩輸錢 人人去輸血 殺人不颳風 下雨去離島

離家喝牛奶 見人領遺產 出獄嫌錢腥 快樂沒人格 出家沒工錢 攻無不克 戰無不勝

GME必勝法